[
    {
        "randomId": 468
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Urutara",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Igisozi kirekire",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Umurozi",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Igare rigeze ahazamuka",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Inyamunyo",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Igihaza",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Imyugariro",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    }
]